新都城對出有狗搜人身！

搭巴士經過
幾架狗車 成班狗
見到有幾個人俾狗搜緊身

推

推！

推 座底廿幾三十隻狗